老豆揾仔 有嘢講

大家都留意到我呢兩個月都甚少談及到強姦傳聞
因為我知道係真嘅,避免二次傷害我都盡量唔提
最近受害者終於企出嚟
已經證實到黑警係有強姦我哋嘅朋友
而且我哋又有朋友比黑警殘忍地殺害
又有朋友被警察射爆眼

其實唔敢殺警同唔敢去廁所一樣都係心理障礙
只要我哋衝破呢個心理障礙,我哋就會取得勝利

為我哋畀黑警殺害嘅朋友殺警.可以嗎?
為我哋畀黑警強姦嘅朋友殺警.可以嗎?
為我哋畀黑警射爆眼嘅朋友殺警.可以嗎?
為咗我哋受苦難嘅朋友,讓仇恨佔據自己一次可以嗎

我哋被黑警謀殺嘅朋友,就用黑警同佢家屬嘅鮮血祭祀佢哋!
我哋被黑警強姦嘅朋友,就用黑警同佢家屬嘅鮮血祭祀佢哋!
我哋被黑警射爆眼嘅朋友,就用黑警同佢家屬嘅鮮血祭祀佢哋!

將警察同佢哋家屬嘅眼睛挖出,以祭爆眼義士
將警察同佢哋家屬嘅生殖器切除,以祭受污辱義士
將警察同佢哋家屬嘅心臟挖出.以祭受被殺義士

衝破心理障礙
全民殺警

#我要殺警
#全民殺警

利申： 純copy

黑警不是香港人

一齊幫大家衝破心理障礙

千企唔好咁做啊！咁做啲警察會驚架

藍絲打人會出獅鳥
咁黑警殺人應該點？

麻煩大家公平啲 唔好雙重標準

哇！

我無野講

始終未突破到心理關口咋

衝破心理障礙係重點

唔殺警都起碼要反擊，宜家真係打扙
被捕義士係戰俘
大家諗下戰俘既下場係點

同埋真係唔好抱撚狗既心態， 發夢一係唔發， 一發就要認真處理

老豆搵仔好煩，成日得把口

仝人admin都唔係香港，唔打嘴炮唔通用念力咩

軍政府已成事實
心理關口無得唔破